有無人輸晒所有profits 再入埋肉

係咪得我咁on9
上年執左十幾萬
今年唔夠2個月倒輸晒 再入埋肉

大把，你問邊個無好過

係咪寧願近排無掂過股票？

Here4月尾玩 到上年12月尾+100% 今日倒輸緊20%

仲要前排勁大洗 亂買野

一月賺啲錢二月輸返曬

三月唔好提

上年呢咁

三月咪輸緊上年啲profit

輸撚左70%
唉

我係輸晒上年所有 再入肉

買乜嘢跌咁多中概？科技？

中概

冇profit，宜家蝕入骨

茄蒼派輸緊3%左右

Same

無左上年一半profit

大家起碼仲叫輸緊上年既profits

含指最仆街

三月陰跌陰跌 割肉已經來唔切 輸到本金

最仆街依家仲係萬三點, 點撚敢溝

到時一齊falling down 我就含家產

無profits入肉三分

豬鳩哂啦 入哂肉好耐

9成散戶輸錢唔係講笑

點解會輸到咁多， margin?

好彩我一早就輸緊本

最可笑係隻隻股都跌多過1倍。但1納指仲係萬3點，真係平衡時空

股票市場 長玩既人永遠只有少過10% 係有錢賺

賺錢就洗
蝕果陣點算? 包賺??

唔好咁串啦
我已經好唔開心

其實我年尾唔轉倉揸到成手SPAC就唔洗輸到訓係到

好奇一問
點解賺緊成倍果陣仲唔走
可以hold到轉紅咁搞笑

帳面賺過廿萬
E家無晒 聽日應該開始食本

咁點解仲玩

真心想知咁多人炒股 其實有幾多人真係賺

沒有得我的允許 你一棍毆落去
互相祝福斬倉之際或者准我毆落去

因為心雄！！！

人性就係貪
好多人覺得自己係10%入面
加上上年牛到咁 個個都執錢執到笑

其實我都係
不過全部都係跌跌下就止賺
今個月本身賺緊30萬港紙
宜家平曬倉得8萬幾profit

原來沒有 從來都沒有

試過有隻走左之後 2日爆左成倍有多
個次之後我真係長期SH唔走

新手表示本來賺緊6萬而家變倒蝕2萬

我

你老母臭閪中概隻隻老千食撚屎啦

我放完會再入同一隻
不過前提係均價要同之前平倉個價差唔多
就算繼續跌 至少我都賺過一轉先

+50% 變-15%

Ching 買咩股，一係清倉走位再入，一係入sqqq
望住佢跌咩都唔做最被動，同唔識炒股嘅廢老有咩分別

之前sqqq執左成皮野usd 之後無好過

輸緊30%成本

咪就係托撚住部分股 靜靜雞出貨囉

依家反手做淡..好易左一巴右一巴
聽日港女又見紅

咁宜家點？做左清倉派未？

我唔知點算好

好混亂
走左就真係輸
但唔走個市一西冧再跌多兩錢重

已經去到上年十一月了

仲有一段時間冧放手啦

三月熊到老母都唔認得
納指跌1% 股就跌5%

托住黎沽

呢個月道指玩哂
新經濟股全撚部食屎

轉晒買大指數etf

賺半球輸返哂

單月 有profit變 -70%

仆街尋日見油價跌勢清撚咗油倉今日突然塞運河爆升

今年1月尾2月頭先開始玩表示：

早知做定期啦

1月頭玩，而家個本冇左80%
都預左唔會拎得翻，當冇左筆錢算

上年咁癲嘅市贏返黎嘅錢九成都留唔住架啦

贏70%變20%
冇撚左大半

個閪倉執完再執
踩撚實個brake咁落都冇撚左大半
set好晒價等升返上去算
已經加倉加到冇錢再加

回調跌咗10%profit

一月賺50%
2月倒蝕20%
3月再倒蝕多50%

要日日食二手飯了

Same，最多都係輸咗40%本，過多幾日就唔知

覆完你半個鐘之後已經去到90%，回本已經係妄想了

我都諗緊清唔清好
揸緊醫療股，諗住睇埋個四五月先

跌完未啊，又一支大棍

二月中走曬
上個禮拜用20%撈底
宜家-4%

有得輸profit已經好好，我最龍果陣先入市，直接入肉

有追我post就知，年頭我有預言，不過無人理

上年到今年年頭+300%
依家得番+130%到

一早有晒po勸世 跟住俾人笑清倉派

唔洗驚
開番關會報復

財經版依家對比兩個月前靜到

全倉brk b 晚晚訓得好好

SH

正宗牛市股神
最後都係憑實力輸翻錢

公平嘅

特價時段不問價掃貨

今年2月先開始玩，冇贏過

前兩日開始玩 已輸10%

一日跌10%
諗住博下反彈
其實profit都冇埋

你買左咩啊
option？冇90%咁多

點止5%

玩option？

係咪聽左連燈仔講sh啊

呢個月不斷高買低賣，最後drop to zero

RIP
一動不如一靜啦

而家決定長坐算，希望幾年回到本

我上幾個月羊左10幾萬豬哂了 豬到10%本

AMC 蝕到入肉

查實都開晒 post 不過俾人叫社工叫到無癮 ，個個搏老命借晒孖展跌落黎接飛刀
futu $180 叫人買真心 cls

我上個月呢個 post 入面個啲又唔見三份一，個啲友串鳩我唔講 futu ，而家睇怕都講得

被連登點名股票表現近十日波幅

lm

磨下磨下就冇哂

一月連登新手指數爆曬錶，加埋GME，一早清倉食花生了

過下賭癮好喇，千奇唔好大賭，長賭必豬架

屌你老母，係咁跌。。垃圾拜登

2月尾開始輸到宜家，仲有冇機會升返

12月開始全倉 但係跌得8%左右

不敢想像連指數都跌既話會係咩環境

大把，
三月頭仲賺緊+200%，依家得返+70%
屌佢老母

有幾多人仲係全倉硬食

好撚彩上星期把心一橫，拎晒個本出黎。
跌多少少試下接飛力

所以根本唔關點數事

跟本就向下炒...
都唔明點解仲要SH

其實所謂德國延長封關係多餘既
根本所有國家本身都係預期五六月先解除國內限制
再慢慢開番關
如果真係「覺得」德國封關嚴重打擊
點會因為一隻船又彈番哂上去
佢唔吹話隻船頂住搞到其他船郁唔到
所以用少好多油

我無

輸到懷疑人生 想跳樓 已經唔係玩細價股

Molamola走啊，無左成二百萬

我由贏30萬變輸20萬
我只係無止蝕諗住坐貨坐幾個月都返返黎
點知點坐都係輸

輸緊10% 驚閪咩
依家要月供3倍etf了
遲早升返 有信念

Same here you are not alone...

事到如今都無計，唯有座貨等佢升番

悲觀計坐一年

番工對沖

我已經選大公司買 唔係買d唔知頭唔知路

你睇吓你所謂啲大公司 一年前咩價位先啦
呢一年俾人炒上 跌市嘅話去返一年前個價位都好正常

極懷念舊年年中至年尾既鎂股
臨訓前落柯打求其一隻，訓醒打開戶口數錢
頂佢個肺死拜登，死美國佬選條咁既廢佬
本身諗住鎂腶賺年幾兩年快錢增大移民老本

點知嘔吐突

日日食張tsla put 真係冇輸過錢

here

抵撚死，連燈就係有你啲垃圾我先有動力開嚟睇

大把， 你問邊個有好過

1月 2月頭賺緊百幾萬
果陣gel 晒頭 同老細講野都大聲d
呢家輸返晒發場夢咁

股joy

1月尾入市

你地都叫有profit頂
已輸3成幾本金

拜登條廢老幾時死

是但買一隻put做對沖已經無事

早一個月都蝕緊2成
諗起之後幾個月都白做就想死

我倒輸三成

止蝕清倉未，想唔想一年白做？

一樣依家仆哂街

升緊個陣點叫你都唔會走架啦
今日有咁既下場係一早整定
贈你一句 貪勝不知輸

油價由高位67跌到落57妹幾日喎見過上年負油價震盪你都咪話唔撚驚

QQQ ARK SH

贏百幾到倒輸幾十
You’re not alone

見到呢個post 我就知大戶會嚟多幾棍 都冇人話投降

科技股同疫苗股真係輸到

U are not a窿 咁就白做左兩個月

連登點會有人輸錢
全部股神

奶晒野
好快連舊經濟都洗埋

本身已有

牛市賭仔終於夢醒

道股都唔見到好好
上唔到

一個月真係無左三成 仲要其中一隻跌左接近5成

我都有油股
本身小注試水溫
依家搵位溝

好彩之前cash out左少少profit出黎
如果唔係輸突晒

短玩係少於5%

之前連登突然一堆post又話原來買樓唔難就出事

大把係咁

年尾至今年頭
心雄越溝越多，越追又越多
本人都少少hi野

未倒輸，但基本上一月賺的，二三月插到輸返曬

除非你買中概念

尋晚個倉先跌2.45%
有咩好驚

仲賺多左

屌 輸到不知所措

好多仲嫌上年買得少
今年一於拎埋老婆本訓身

股神唔見哂

賭仔仆街係正常架喎

賭仔輸身家劇本

上年9月玩由10萬賺到變40萬
宜家倒輸2萬

指數彈股又唔彈跌就跟到足

今年入場
唔知咩叫profits

溝爆佢

唔係好威？牛市股神？根本累死人，覺得呢個世界係easy money仲點肯返去腳踏實地返工？希望輸錢既咁多位，唔好有種感覺係幾個制就執錢好過返半年工

比番哂美國佬了

刮骨療傷

講到坐左好耐咁

別人恐懼我貪婪，別人貪婪我恐懼
今年賺錢都係靠呢個，全靠你班傻散

你依家先輸入肉？

仲未輸哂PORFIT
不過都差唔多 上一次跌走都係冇左一半profit 但彈市就入左
仲要入左隻rlx

痛呀

me

跌多過一半定一倍啊 小學數學都計錯，抵輸啦

個個月期結都係無厘頭咁跌架啦
無事無幹就話啲人沽貨拎利潤走
一係就尋日話曙光今日就突然變成困局
個個月十零廿號期結就鳩吹
如果唔係大戶點炒波幅

4月買少少，之後愈貴愈買？

無
賺少左姐
好彩食左轉GME + AMC頂住個倉

過埋今晚就輸入肉了

輸大概25%

輸15%本金

一早入撚左肉啦

搞中概又唔滿意

依家先死分分鐘仲大鑊

我咪係, 倒輸緊廿幾萬.
前排低位聽D人講清倉
一陣又再加
而家又再回, 又再聽D人講清倉

加加埋埋輸左廿幾萬 套現哂果隻
本身儲緊首期, 而家唔知點面對

玩玩下成個倉都走火入魔

咁會唔會令大家相信宿命?

受教了

由賺5萬變輸4萬

自從有咗社工依個term之後 股災po再唔會有警世作用

冇救㗎啦
上星期個反彈浪冇走到 已經係最後機會
熊3已開始 諗住捱過債息冇事
點知拜登搞中概delisting同加企業稅
依浪應該永不超生 科技股起碼衰一年

34x差唔多高位all in百度
信靚女股神 輸到阿媽都唔認得

唉，上星期回一回氣，加倉，今個禮拜直接一大棍

9月中先入市 依家仲有30%左右profit
新手完全唔識防守 又唔敢買put
唯有減倉

中概股等除牌啦而家中美搞到咁疆，制裁會升級

34x先all in都叫信女股神
人地1XX買

我無YTD仲賺緊21%

熊1未黎就熊3？
雖然我都覺得係熊，但講熊3係咪搞笑左

上次債息大棍全部20%已經係熊1
上星期反彈熊二完 依加咪熊三
你仲諗住有得彈比你走？

輸9成本金，除咗sh都唔知仲有咩操作可以做

傻散

人地放升得慢轉升得快嘅股，我放跌得快嘅股換做跌得仲快嘅股

輸錢皆因贏錢起

贏粒糖 輸間廠

一個星期就回左成十萬蚊

點輸咁多

已經兩個禮拜冇開app 眼不見為淨

之前次次止蝕完都即彈、賺少少走人就爆幾倍(NIO, BNGO, NVAX)，搞到我變咗SH撚

前排大跌市SH住之後個倉回升返，呢幾日又插過，好彩仲未入肉，再跌就唔敢講

由+40% 變到-15%

我無profit

係寧願從來無掂過

無賺少左 但仲賺緊一倍

上年又係差唔多呢個時間股joy
隻隻跌到停牌

股票真係當賭錢
乜撚分析都係得個吹字

一隻gme都玩撚完啦
250以上果堆連本都無曬

咁4月咪牛1

小弟是投資新手
半年前開始投資美股
參考了一些投資書籍
只懂分散風險和長期持有優質的股票
所以在半年前投資了四家不同行業的大公司
特斯拉，台積電，波音和花旗銀行
只是投資了半年，已經有不錯的盈利
對於連登前輩近日說股災，輸好多，實在費解

想知呢到有冇ta派但都輸到入肉 定其實大家憑感覺買

牛市股神

你知唔知真係熊市係熊幾年
唔好以為一兩日就係一個週期

投資的事怎麼能說賭

唔洗同佢解釋咁多啦 1個月由熊一到熊三 講出黎自己有冇笑啊

我放棄啦
日日睇住 心理壓力好大

今日開始輸入肉了，我就唔信跌得勁過舊年3月

仲有錢袋，邊個大市調整都strong hold

日日見紅

PROFIT 輸左40%， 衰手多多，所以清哂倉唔玩住，等有向好訊號先入市

洗大左洗晒而家d profit算唔算
諗緊要唔要清倉找卡數

跌得勁唔過舊年上3月，但升得慢過舊年

牛市股神已成都市傳說

靚仔，好l串喎

我舊年3月都-70%

有好多係贏賬面果陣gel晒頭洗大晒
其實唔止輸賬面仲有洗突左果筆

各位記住必要時要止蝕保本
遲左就咩都冇

50 本

賺果堆好多都好低調
唔會周圍曬
當你見到好多新手港女貼倉
就知差唔多要走

本身賺廿萬，而家倒蝕十萬

呢到價值投資係揸一星期 啲股市週期好似春夏秋冬咁一年loop 4次差唔多

點至入肉
入埋骨

GME真係好難捉摸

升joy

長線=三日

same

一有唱淡post
必然大升

之前喺連燈叫過人入返啲舊經濟股保底
好似可樂咁
結果俾人笑on9
話一日一蚊上落點贏錢
而家仲贏唔贏到?
雖然我個倉啲科技股都收晒皮

邊撚個話China Joe 奶共既出尼
奶撚左去邊
中概變撚晒妖股

股神

ching咩環境，走左未

點解唔問下d股神拎tips啊

倒輸8萬啦
琴日比假希望我

好撚想死呀！！！

之前港股+動物 輸左28萬
美股贏左十幾萬倒輸返8萬

唉 好撚失敗

止蝕派又贏

見到標題，入嚟圍吓爐
我唔玩啦，可唔可以俾返啲錢我

CHING，今日大升WO，你重輸?

前晚頂唔順清倉... 灰到極... 我知我on9...

呢一年消息市 大升大跌 坐定定唔好睇市啦

個市大升都未必有幫助，好多人都係持ark相關股，你睇下隻tsla

輸咁多？！樓主幾歲？

你唔輸都輸咗 清倉做乜
option 牛熊另計

Me 牛市股神

三十幾萬有幾多
蠢人玩牛熊 輸得三十萬咪算佢好彩

入過賭場未

今日贏唔代表真係贏

聽日都輸返

今年27
搵2雞幾一個月
輸撚死

其實起香港地真係細數目首期都冇啦
但我搵得小 對我黎講好多架啦

有
試下澳門玩blackjack 贏緊1萬 都可以倒輸2萬
本多終勝

Me!

相反 今日輸唔代表真係輸

+15%->-0.8%

你有無限本咪係

樓主唔洗唔開心

我一日贏球半 唔洗兩日輸突廿萬

咁正常唔係失業既令個月都會有收入既
利申：呢排跌市一出糧就放哂落心水股 反正呢幾年都唔急用錢

巴打搵幾多先
加加埋埋咁輸 人生好失敗

我 +15%

你輸既錢多我15% ？

屌, 炒股係咁架啦

我1-3月加埋贏左75萬, 上星期一日就蝕返35萬啦
無辦法, 炒股有贏有輸, 唯有繼續返工對沖

唔撚服氣咪一野推晒落妖股囉, 好似EEIQ尋日最高升10幾倍, 但輸晒唔好喊

都叫仲有40萬profits

無得咁計架, 贏左嘅都係成本黎.
總之果排唔撚掂咪收手冷靜下,
愈想追就愈輸

我跌10萬果想追返就變20萬, 輸20萬忍左手,
點知過幾日又想追返, 又輸多15萬
講緊全倉+孖推晒落同一隻股度 (我從來未試過)
兩次都係

你唔控制心態實仆街

咩係動物？
唔緊要㗎樓主，賺錢莫心急，呢到跌嗰到執返㗎
仲後生，大把機會

我依加仲坐緊 都唔知點部署好

牛熊證 其實就係賭大細
多謝巴打 但我年紀唔細 好彩仲係單身一支公

一日輸350k
末日option?

等 gme跌到40 allin搏一舖

從來無玩option，之前高位all in RBLX，83買70放。之後高位all in FTCV，15買13放

my portfolio win 15%

後悔贏錢嗰時無買3080
而家輸錢更加唔洗諗

依加仲有幾錢